PlayStation 極速抽消防處「任何人」水，任何人都打機

左手 右手 直手打唔到太鼓

呢個關公好快

關公

咚咚咚咚 咚咚咚咚 咚咚咚咚 咚咚咚咔咔咔咚咚咚咚

🤣🤣🤣

個手掣好油

呢d小編係人才，識玩，識得幫公司宣傳

小編係果個人對自己既謙稱

等同叫人地老婆做賤內

而家係咪連編輯呢個字都唔識先?

而家D人興加個小字,小編,小支.....

習近平

小習習

小雜種

幽玄不了

其實係咪有mon連登... 果條片8月出,但連登今日先出post...